依家係咪個好時機

首先依家要去下上水shopping同埋去接下機
當然要做好防護準備，同埋眼罩都要，因為要小心黏膜感染。
一黎就係要希望佢地再減少人流落黎
二黎啲狗狗都應該會怕咗
不過要小心就係怕啲紅藍紫會混入人群散播
就算不幸中招嘅話，大家識做啦，報警救助。
*另外我覺得葡萄適呀黑加倫子呢類顏色咁濃嘅飲品唔太適合帶出黎，萬一嘔到人地個眼罩面罩搞到人地睇唔到野唔係咁好
*我唔希望香港要俾其他國家發出旅遊警示

推一推先